就咁睇 對家開始全力清連儂牆

用我到為例 之前頂多4-5日清一次
依幾日見佢完全係日日清 真係貼果班都冇佢咁神心